到底所謂安全感 應該係點做先比到

用安全套

天生
有啲人就算只係朋友 都會覺得有安全感
我覺得：
就算發生咩事你都知佢會係到
可以幫你解決到你既問題

就係有安全感

唔係人俾唔俾到安全感，係嗰個人對安全感嘅定義係乜。

應承過既野要做
有事既時候可以搵到你
大約知道你每日去左邊做d咩見咩人
同異性保持距離
感覺唔會輕易離開